話小米係民企既係咪失憶?

知唔知點解612tg group 有個admin俾狗拘捕 因為佢用小米俾狗track到呀

唔係因為tg 睇到電話號碼？

邊有中資唔係黨企

小米=雷軍=支那老千=老千股=第一間同股不同權=罪大惡極

你諗下邊個原因令到暫時得佢一個admin俾狗拉

藍色清真寺單野，請集中火力地推！
穆斯林美國眾議員Ilhan Omar同Rashida Tlaib、倫敦市長簡世德。媒體方面主力搵阿拉伯半島電視台。

推Po：

@AJEnglish @IlhanMN @RashidaTlaib @SadiqKhan

水炮車射清真寺片段

示威者清理清真寺

你話唔係有人帶風向我都唔信

大陸邊有民企架
入面有黨委書記架

中國有民企
咁香港都有普選啦

中資間間都抵死

剩係1810都夠佢死十次

咪係

推

質疑冷氣軍師=五毛，拉